有無巴絲用過依個bite helper, 是咪真係有效?_?

有無巴絲用過依個bite helper, 是咪真係有效

用無比滴果啲會返發，過一陣又痕番

利伸: 定期行山露營捐血者

補圖

我都成日比蚊咬 好似幾吸引